大家點睇康康(是撚柒鳩旦啦屌巴打)？

樣就幾靚仔 又有學歷
係個人負能量重左啲
大家一齊留底正評幫佢打下氣好冇？